拜登當選集氣區

黎啦大家
係時候做我地最善長既野
一齊幫拜登集氣，趕侵狗出白宮
重建中美友好